罷叫深藍foodpanda

推到更新黃色經濟圈list

聽日投票
香港人要贏 民建聯一定要輸

曱近平

光復香港

時代革命

假

Molamola

721
831
101
1111

Cu
Poly

睇下fp有無出聲明就知

推

冇收到

25號投民建聯

簽署+推+分享

Request Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police
576,403 signatures are still needed, can you add your signature? 簽署+推+分享

不過Foodpanda本身都唔係好 對員工又差 送得又慢

一望就知係Spam

Admin出左post
炒左車

Spam la

對唔住 我炒左車

拉

痴咗

即刻叫美團外賣先

宜家係上海浦東機場附近酒店，用香港聯通卡上緊呢到

18區黃藍食店Bot

人地搵立場賣廣告

。